[26]有冇手足用過/用緊Shark Evo One頭盔

過兩個月開始學電單車，想直接買頂好啲既將來出左車繼續用
上網睇到Shark Evo One 2 可以兩用而且反起都好好睇
但係又唔係好見有人出用後報告
想問下有冇手足用過/用緊Shark Evo One可以俾啲意見?

另外我上網見外國網購連埋運費平香港成千蚊，但係又唔知size，有冇話應該點度?

Size估估下好易failed...

去頭盔鋪齋試唔買會唔會好仆街
定係要買先有得俾你試

係好仆街，人地都賺唔得多

信下hin講啦
台仔頭盔，出車再買

咁都解決唔到到時都係唔知size既問題，同埋外國做緊限時優惠，平成千蚊

咁你平平地買個zeus，咪有size做reference囉

學車買個平平地開面款得啦，買個貴既full face學車好on9

唔係話唔同牌子啲size係唔一樣架咩

呢個世界上有樣嘢叫size chart

我有睇過，問題係我自己度完我個頭圍就係界乎於兩個Size之間，然後上網睇又話呢個款特別窄

呢個就係full face&開面兩用(唔係黑警果啲就咁揭面)
同埋預左考到就買車

學車真係平價開面最好，考到牌先買個貴野，揭面會重過開面好多。學車車速唔會快，開面夠晒用又舒服。唔會老點你

呢個款係可以變開面
反正將來都預左要戴full face，早啲習慣個重量好過啦
而家買完到時又買新既，咁我點解唔直接買個啱用個款自己又鍾意既

唔好靠估 或者盡信size chart
每個牌子 每個系列都有出入
有啲人個頭圓啲 帶歐美牌子咪覺得夾頭 帶亞洲牌子 咪覺得舒服啲 個頭尖啲窄啲 就覺得亞洲牌子有鬆動 唔貼頭
即管放心去試啦 唔岩頭型好正常啫

始終呢個款唔平，唔想買返黎唔啱size又白洗幾千蚊

過兩日去買手套果啲其他野睇下有冇鋪頭會有辦可以俾我試下